銅鑼灣世貿38樓5點半有新地媒體茶聚

//您好，鑑於近日新城市廣場引起廣泛關注，啓勝董事總經理陳錦輝先生希望為大家講解當日情況，詳情為：

日期：2019年7月17日(今日)
時間： 5時半至6時
地點：世貿中心38樓

請注意，場地所限，每間媒體請最多2人出席(非常期待你或採主出席)，會場請勿錄影及現場直播，我們可安排攝記先行影相。今次場地未能邀請所有媒體，所以請勿外流。
如有查詢，請聯絡我，謝謝!//

Oh~ 唔好搞人地呀

20 min left
Go Go Go

請勿外流
大家記住唔好推

你仲推

我冇野講

上去一齊參加下

會場請勿錄影及現場直播

有咩唔見得光?

我無野講

驚人去圍佢地

唔錄影唔直播咁你揾記者黎做咩

咁唔記得光唔好搞啦戇鳩啟勝
你估你法庭咩

唔錄得影既記者會

睇你點兜

推呀 記者去呀

請勿錄影/直播，同你談情？

推

唯有喺樓下等你地

都係廢up架喇

721中環見

開記者會唔畀影，唔畀直播？

咩都唔俾咁搵大公文匯tvb東方得啦, 洗咩請其他

TVB夠啦。係東張西望度播咪得

我覺得根本就係咁

咁錄音得唔得？
audio stream得唔得？

講解當日情況
仲有咩好講

千其唔好錄音呀

你哋唔好推啦

唔好推啦

痴線架 叫左唔好做囉

我無嘢講

走啦 仲推

721 港島見

唔比直播？on9

唔好推啦 大家 都冇人知佢要開茶聚啦

咁撚神秘

請勿外流

屌 咁大個集團開記者會都唔俾直播 唔俾錄影 又玩小圈子 同政府一鳩樣

唔知樓豬係真定假
我決定親身去考證

小圈子做乜鳩

Pish

請勿外流......
勿外流......
外流......

推到有live

癡線

上呀

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

請勿外流大家唔好再推

神秘房

有冇人上左去睇

就睇下佢有咩籍口

會場請勿錄影及現場直播

你估呢家重係2,30年代咩? 你估你講完就有人信咩
係咁易解決, 777唔洗呢家街都出唔到啦

唔該,比D政治智慧, 做戲都做全套啦

係咪請晒大公報 文匯報 cctvb去 圍內小圈子記招

炒左個PR佢啦好心

想知有咩媒體有份

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

媒體茶聚? 連記者會都唔敢開, 攪埋呢D鬼祟野, 新鴻基食屎啦!

Push

Any cwb brother and sister

有茶點食?

唔好俾人知呀
唔好再推啦

洗唔洗龜縮到咁

個PR想跣鳩佢老頂一鑊？

721金鐘

Hk

晤好推啦
唔推就唔知茶聚開始咗啦

member]屌你老母新鴻基唔俾記者做live 不如玩單機啦[/member]

講情況有撚用咩
告警務處長啦屌

721 維園見

黑箱作業？

會場請勿錄影及現場直播
咁開黎做乜
比我係記者都唔去啦
講埋廢話
一味咪話無報警
估都估到佢講乜

記得be water就回家啦，好散啦
唔好搞IFC/ICC/中聯辦同呢度呀

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

肚痛 世貿廁所邊層乾淨？

唔錄影唔直播 咁不如你自己沖涼時打個message pm俾人算罷啦

開始咗未？

想話請記者食野就會寫輕啲？

留名等結果

聽講係派糖比記者朋友濕下口
落筆輕手d

黑箱作業 冇得食甜點

一人送一層shk樓俾記者都叫有啲機會
食下點心就放軟手腳 cctvb先會咁做

想私了

想陰陰濕濕開茶聚？ 推

最後會唔會得CCTVB到場？

唔好推喇

潤筆費既野 話多唔多話少唔少

喂 吾好推啦

地產黨

維穩不是以金錢收賣，請為公義為香港前途發聲！

收工去食茶點

記者！ 記者！

有冇邀請林奠??
721金鐘見

大家唔好推啦

冇得做記者去黎做乜尻

最後點？有無巴打知

等佢出份聲明啦唯有

無人去？係咪流架？蘋果都無

請勿錄影及現場直播

Interview?
邊個記者想入新地做PR？

唔比錄影同現場直播,記者點交功課

想食茶點

PUSH

都話唔好推上熱囉

佢話會播片澄清當晚帶狗入新城市嘅事

冇晒消息 睇下邊間傳媒最快轉口風先

唔好再覆啦

又係啲仆街PR想洗白
佢地出名同媒體關係良好 可以預料明日即時轉風向

去食茶點